其實大家係點同藍絲屋企人相處？

屋企人係藍屍真係惡頂日日話大陸點好點好，發展幾快，又話習維尼領導幾好幾好，香港發展幾差......我真係
警察打人就話警察做得啱做得好聽到好無語
成屋得我一個黃咁樣日日聽佢口地咁講真係聽到耳殘
究竟大家係點同啲藍屍屋企人相處口架認真求教

sor for 1999

藍屍爸爸在訪問中爆出猛料，稱自己在家時與黃絲兒子產生矛盾，後者用生殖器抽打自己的臉部。黃絲兒子回應：“這在我們家是一種巨大的榮譽。”

藍屍爸爸道：“我在任何地方都不被接受。我在家裡本來一帆風順，直到那天我惹到了黃絲兒子，他在家裡以‘長先生’而聞名。那次在街上行街，我記得是工聯會傳了簽名板給我，我很輕鬆地簽了個名，我認為反送中是不對的，不是我的錯！黃絲兒子盯 著我，我知道自己麻煩了，之後回家沖涼完了他攻擊了我，我只是咬了他，我知道自己不該那樣，我還叫他‘死曱甴’。一開始他用牛眼瞪著我，後來……”

“ 好像他用老二抽了我的臉。只有一次，但是我還是嚇了一跳退了幾步。就好像被濕濕的醃魚抽打一樣。沒人相信自己的眼睛！你能想像自己在臉眾目睽睽之下被一 根14寸的豬肉條抽打的景象嗎？那時我人生最糟糕的時刻，沒人說一句話，直到菲傭說‘是不是輪到我了’，沉默才被打破。這時候我知道我要走了，老婆知道這件事之後盡然和他擊掌，喊道‘所以他才是我乖兒子’，靠，這算什麼事兒！”隨後藍屍爸爸透露自己直到參加撐警集會才恢復了狀態。